請大家將烏克蘭示威引以為鑑

請大家將烏克蘭示威引以為鑑!!!